［8.5三罷］有腦老細如何與撐警藍絲相處

聽講連登仔都係社會成功人士天生英俊

一定要咁樣好好對待同事呀

聽到一個好好笑既笑話…

朋友公司的老板是一個有良心的香港人, 佢一向接納自己員工有不同政見, 不同表達. 就算早前佢有3,4位職員去撐狗他也從不責罵, 尊重他們自由表達.

今天

佢突然同同事講

佢本身5號會罷工, 叫同樣跟他一樣想法的人可一樣罷工不扣薪, 但公司會照開, 因他知道至少有3至4位政見不同的職員他們一定不會響應罷工, 他們一定想上班, 所以他們返工一樣有薪, 否則扣人工...哈哈...